你班撚樣貓義工成日話自己清白呀嘛？白紙黑字囉

成立貓義工登記制度又好
純粹網站又好

清楚紀錄：
執（救）貓時地人事
每一項領養申請，如果拒絕寫埋拒絕原因
同時領養人可以搵番義工資料上報被拒絕紀錄同原因

咁咪放長雙眼睇下你班撚樣真係冇問題定得把口囉

我屌曬你地班貓義工老母 當想領養嘅人係狗？成日撚鳩想領養嘅人 我呢家唔領養 我走去買你吹咩 你地班仆街攬住啲貓狗過世啦仆街

屌你老母貓義工
你係永遠冇辦法用你對閪眼睇得出一個人將會對貓點
貴有貴養
平有平養
屋企條件好係咪100%會愛貓？唔會虐待？
因為你開呢種條件既時候
你又比緊乜撚野條件隻貓
去無了期等待愛佢溫暖既家？

因為

朋友個媽媽因意外拎綜緩 仲遇到白事
想要貓作為精神支柱陪伴 住舊自置宅
就俾貓義工鬧到仆街 唔畀養都算仲鬧人

最後我訂咗兩隻純種貓送畀佢個媽媽
結果平時寧願食少啲都買肉畀佢哋食
日日一齊訓Tim 成個人樂觀曬

最撚憎貓義工
成班入左邪教咁樣

我知我係上黎叫春架咋
班貓義工撚敢list咩
貓貓三個月就比你玩撚到一歲大
期間邊個搵你領？
作個藉口先
到貓貓大撚個左冇咁易出
又出post話人唔要大貓
哈哈哈哈哈哈

有d 玩幾年玩到5歲，捉多左幾隻貓bb 就推d 大貓比人

我朋友試過有隻黑貓b想養
前後猜波玩左一個月
個義工直頭無啦啦唔覆

隔多個星期又見到果隻貓b重新開post
用另一個number又猜左兩個星期波
然後都係冇左影

U got the fucking point
有一群人係適逢巨變
需要貓貓去陪伴自己
去做心靈支柱
然後就比貓義工屌到on9

邊間？開名

Wt do u mean

貓異工情願啲腦瞓鞋盒，一室廿幾寵，都唔會比人領養

除非領養既人高大靚仔又有錢可以領養埋貓異工

放隻貓喺個1呎都冇既籠
屌鳩人地屋企200呎咪撚養貓

唔娶我仲想領養我執翻嚟啲貓？

推

想養貓一定係買，出錢出力都比人撚你領養埋我果份

平時撐貓義工果啲人呢？

一對報稱任職教師的夫婦，向動物機構領養兩貓，短短兩個月內一死一傷。香港拯救貓狗協會昨在網上發文，指教師夫婦領養兩貓「秋兒」及「Santa」，本月將秋兒退還協會，半臉腫起，尾巴脫毛，身有傷痕。對方解釋秋兒與其他貓不合，被追咬受傷。起初負責人未起疑，豈料一周後迎來噩耗，Santa慘被夾斃於床身及床褥之間。負責人認為死因可疑，故報警求助。
警方表示，該隻貓身上沒有表面傷痕，案件暫列作「動物屍體發現」，交由虐待動物調查專隊 - 秀茂坪警區刑事調查隊第一隊跟進。

香港拯救貓狗協會負責人Linda表示，夫婦於去年12月24日透過網上申請領養，他們報稱任職教師，剛搬入新入伙居屋不久，Linda感對方各方面不錯，也是教育界人士，相信他們有愛心，故將兩隻貓「秋兒」及「Santa」交予對方照顧。協會有跟進貓隻情況，後來夫婦曾提出退貓，最終在2月6日退回秋兒，當時秋兒半臉腫起，尾巴脫毛，亦有傷痕，對方稱秋兒與其他貓不合，被追咬受傷，Linda透過對方社交網站的照片，見到另一領養貓隻Santa狀況尚算可以，故相信對方的說辭。

教大果單就係無check清楚領養者既底
最尾兩隻貓仔就比人虐殺

其實我想養黃唐貓咋，又唔想比班貓義工搞

屋企大又話易走失
細又屌鳩你
單身又屌你返工冇人陪貓
兩夫婦又話遲啲如果有小朋友話你棄養
未養過貓又屌冇經驗
養緊貓又話同夾唔到

咁你想表達啲咩？

任職教師
畢業冇耐
單位唔細
一領領幾隻都得
好撚fit貓義工條件啦
然後？

冇病冇痛就好，
如果要睇獸醫，
都唔知有冇錢帶佢去睇。

null

去街市搵
我見過兩三個街市都有唐貓bb
比街市姨姨救左
其實你膽粗啲問 佢就有機會比你
例如大圍街市 但依家裝修緊唔知去左邊lu

尼單未就係貓義工用基本物質因素尼揀人lor
佢係有靚職業，比到錢，有窗網，屋企夠大。
但個內心唔係你班貓義工有資格 or 能力去判斷

比你尼多一次可以點再check 清楚？

有人負評左 我相信有試過去領養都明我講咩 死貓義工有本事正面對決 咪撚剩係識齋負評 我屌你老母

要愛隻貓既話
搵spca好 上網求人搵人貨金好
打多兩份工搵錢好
點撚都會救自己隻貓

住九龍市區啊，平時一隻街貓都見唔到。。。

佢地係冇撚可能出黎對決
但會去自己圍爐開post 呻又比人鬧比人誤會
自己好撚慘 貓貓好撚慘
佢地好偉大 香港人垃圾

em...
拎綜緩都想養貓

如果你係想自己救就真係要諗清楚經濟能力
由0救一隻街貓番黎點都要洗一筆錢

買啲罐罐 喺你覺得有機會有貓既地方放低
隔日睇下有冇少到

有咩問題講黎聽下
大把公屋貓食人食既野都養到肥肥白白十幾歲

唔係話比人食既野佢地食岩
而係你歧視綜援人種對貓冇好處

其他case話貓義工閪
我都覺得ok
因為好多都真係閪

但去到拎綜援咁極端
其實即係連自己都養唔掂

你拎綜援話想領養細路
保良局都唔批la

其實就呢個case黎講
係好合理

好 退一步綜援養貓有問題
咁貓義工屌柒領養人有冇問題

批 唔批 係你選擇
屌柒人？唔撚明 十個貓義工九個都好鐘意屌鳩人

所以你覺得唔check 好過check嚴d？

乾糧
隊到最盡10kg 每日食120g左右
拎一半5kg 每日食75g左右
一包Royal Canin
唔係話好好啦 但都唔係好大健康問題既糧
2kg 約$140
大約食到一個月
如果用多100蚊買罐罐混合食
又食多十幾日
如果自己煮飯 將部分食材拎出黎蒸
又食多十幾日
呢度$240

貓砂 好難計 我家主子好鍾意飲水所以痾好多尿
但買17.5L N1綠茶豆腐砂百幾蚊
已經用到幾個月
我當得4個月咁少
每個月$40蚊好未？
呢度$40

養貓一個月洗費其實只不過係$300內
唔計大病長期病
貓貓生活開心有幾可病？
貓係心情主導既生物
基本上生活開心冇大問題冇轉環境好難病

問你想表達啲咩又唔撚答
係咁反問啲模棱兩可既問題想顯得自己高人一等
係咪個個貓義工都唔識一問一答？
點解你會覺得佢講緊唔check好過check?
佢講緊你地啲垃圾準則只係自我滿足呀

你出領養後一個月 三個月 半年 一年
四個重點日期問領養人拎張相
簡短對答下貓貓近況
係咪好撚啲呀

你班撚樣一撚味送左出去仲當隻貓係自己既
日日chur鳩人 邊鳩個理你呀

咁所以就無條件送貓比人就最好?咩都唔問咩都唔管就比人領養?

你地啲貓義工同藍絲一樣咁撚冇腦
繼續copy多幾次睇下你幾時識面對？

問你想表達啲咩又唔撚答
係咁反問啲模棱兩可既問題想顯得自己高人一等
比埋建議你點做唔回應
提出新既反問追問已唔存在既事
問你邊句睇得出人地呢個諗法又扮睇唔到
繼續做作家打稻草人
係咪個個貓義工都唔識一問一答？

我都廢事問你睇邊句見到我話唔駛問
有冇窗網
屋企人同意
屋苑比養
就完撚左啦
咩職業關你咩事
單唔單身關你咩事
屋企幾多呎關你咩事
？
識唔識答？
定又問問題？

1. 有冇窗網
2. 家人同意
3. 屋苑比養
根本以上三題以外資料都係多鳩餘
最多比你問埋有冇養過
但根本同份份工要人有工作經驗一撚樣咁奇怪

領養後一個月 三個月 半年 一年
四個關鍵日子拎相
簡單對答貓貓情況
多過咁樣又係多鳩餘
如果本身義工同領養人相談甚歡另計

職業：老師
家庭：結婚
屋企：幾百尺

未就係個pair 好領養人lor

重有好多要糧單+身份證

所以味話問呢啲多鳩餘

就算係check深入D 查埋家宅
點樣可以發掘到個兩條友係心理變態先

我敢講 要搵到佢地既性格
當中我肯定係要花費一段好長既時間
咁呢件事 又可唔可行呢？

隨便扔篇新聞出黎 扔底兩句反問句
你扔出黎之前 有冇用下個腦先？

其實真係要註冊，如果貓義工亂對d 貓都無人知。。。個d 籠咁細。。。

其實養貓唔洗用啲咩錢

打幾句粗口語氣重d就等於岩哂?
你有答我問題?
教大單野唔係領養左比個虐貓狂?
check左都有漏洞走漏眼
咁唔check直接派貓仲得了?

口講話要為隻貓搵最好既主人
但其實只係睇最表面既野黎量度佢係咪好主人
有D就仲鳩 好似上面條友咁 九唔搭八 支吾以對

全部義工都係仆街， 原本成家人一齊生活，你就捉人地仔女拆散人地一家人

好少見到連埋媽媽一齊領養

明明認證對佢哋有好處
所有嘢有晒記錄
領養人對佢哋更有信心
睇到佢嘅貓貓領養記錄令人更加會優先搵佢
劣質嘅貓義工唔再俾人認受
大眾就會分到佢哋所謂真正好嘅貓義工
當然我唔覺得有

你不如講下點樣check仲好啦

你不如試下搵出你邊度問左既問題我冇答？
一路笑鳩你唔識答淨係識反問
你一路繼續唔答反問
好撚野

你地啲貓義工同藍絲一樣咁撚冇腦
繼續copy多幾次睇下你幾時識面對？

問你想表達啲咩又唔撚答
係咁反問啲模棱兩可既問題想顯得自己高人一等
比埋建議你點做唔回應
提出新既反問追問已唔存在既事
問你邊句睇得出人地呢個諗法又扮睇唔到
繼續做作家打稻草人
係咪個個貓義工都唔識一問一答？

基本
心智年齡
養貓動機
環境
經濟能力
最好要了解清楚

做差佬都起碼要人格擔保 都有個準則啦
到出左事之後 就係到問check定唔check
又講唔出點樣可以有個準則去量度一個人

你連問題都唔識答學人check人心智年齡

Exactly
佢地根本就冇標準

年中都唔少公屋mk仔貪得意領養完 隻貓有病幾皮野拎唔出就棄養

我已經講曬我意見睇法建議
條友就繼續扮睇唔到繼續反問
好撚野

我唔知 我睇唔到 冇咁既事！

你覺得只要做齊呢幾個基本既問答
就可以大幅度降低你所扔出黎既新聞所發生既事情？

年中唔少所謂岩曬你地條件領養人棄養你唔講？
年中唔少唔合你地資格人買完貓養到肥肥白白你唔講？

咁你篇新聞呢？

佢呀？
呢幾個基本問答傾一個月到啦

唔小心飛左回力標佢都未撚知

加上佢篇新聞既當事人都係心理變態
有殺貓傾向
如果真係要完全徹徹底底了解到佢兩個人
所謂既貓義工 係需要花費幾多既時間？

古古怪怪 上面扔個例子 同自己諗住拎黎做論點既
完全係兩回事

佢係撐貓義工清白既
就應該撐登記啦on9

佢叻啦 本身係話緊貓義工把尺既問題
佢講多兩句 延伸左另一個問題出黎

仲諗住抄9我話我唔答佢問題

其實養到啲貓咁大先俾人領養對隻貓都唔好。隻貓撚知你係貓義工咩，佢淨係知住咗幾年嗰個屋企而家要佢搬走，以後都見唔到自己嘅貓朋友。

問題我都幫你答埋

Exactly again
根本我講嘅問題就唔係咩隱患
稍為理智少少去諗就會知而家香港嘅貓義工有咩問題
而且好明顯呢班貓義工都知道而且冇諗過去改
如果佢哋一早檢討自己
將令人厭惡貓義工嘅缺點一一擊破

咁先係佢哋應該要做真係幫到貓貓嘅嘢

係，見到d post 話隻貓出生開始到5歲都係貓舍，跟著出post 叫人領養，咁究竟對貓貓有咩好？

講真 要再check緊D知道領養人既性格
當中係要花費好多時間
到時隻貓一長大左 就會出現你呢個問題

所以根本就唔係check得緊唔緊既問題

你就係嗰種on9貓義工？呢單嘢咪就係曝露咗現行制度有好大漏洞囉，唔係話check鬆啲甚至唔check，而係你哋開嘅條件filter 唔走啲變態佬但又唔肯改淨係攬住啲教條話佢行之有效同林奠條柒婆一鳩樣呀。你知唔知你呢啲柒頭搞到幾多正常貓義工都俾人鬧埋一份呀？

條友上水未
想拋西瓜了

Exactly again and again
正正係我上面所講

如果真係行登記制度有清楚記錄
所有人都會睇到邊啲係有問題嘅貓義工
你冇問題呀嗎員工亦都唔會俾人歧視

而冇問題既貓義工*

又嚟二元黑白論。而家唔係話唔check，係你哋開嘅條件唔可以有效篩走變態佬反而令有心人領養唔到但你哋就係唔肯改先繼續害死咁多貓。我而家就代表我識嘅正常貓義工同我屋企隻領養返嚟嘅死肥仔屌柒你，你去check下個腦啦好唔好，唔好再搞臭貓義工個朵

有時覺得 貓義工先係心理變態個堆
覺得人地隻貓生活得唔好 就搶走人地隻貓

其實最大洗費係醫藥費
下下都四位數五位數落樓

我隻貓之前大病過
用左十萬

大病真係慘 又心痛
朋友貓貓FIP 要係咁打針
都係差唔多駛左十萬
不過貓貓好番了

你問我 我會覺得除左受傷同明顯好污糟
或者主動跟住人既貓
係冇必要去捉
貓義工成日話唔捉佢就會出事
Who Knows?咁你會唔會周街捉人啲細路走
話睇落佢地好慘
可以貓貓本身喺街一家大細好幸福
捉番去放領養比人虐待死

只有絕育後放回街貓
同拯救傷貓
係我認為有必要存在
而且真係偉大既義工行為

支持購買 代替領養

勁多偷貓去賣
識個朋友隻貓勁靚村屋放養有頸牌照偷，仲要有人見到死口唔認話係執到嘅流浪貓

貓義工仆街人人都知，但其實領養唔一定同班撚樣義工劃上等號有啲寵物店會接收棄貓浪貓再俾人領養，流程亦都好簡單同人性化，唔會賺任何巧加名目既費用。

講咁多，只係想強調你買貓雖然可以唔益啲仆街，但更多貓狗會俾人當搖錢樹用，然後自生自滅，活生生餓死病死

支持領養，不棄養，不購買。想知我可以再講多啲。

岩
香港要建立貓義工以外既領養循環圈
或者徹底改革貓義工
同時我唔認為要趕絕購買貓
始終有啲品種幾乎無可能領養
你點樣喺條街度執隻名種貓返嚟
要做嘅係搵返啲有良心嘅breeder

講真個句 除左要有個準則揀領養人之外
貓義工自己本身都要有個準則啦
口講咁為貓著想
但其實係外人眼中 只係一個偷貓既賊

要熟一個人閒閒地 要了解返十年八年先了解到一個人喎

佢想用反問測試出一個人心智年齡

駁佢都廢撚事
佢自己都唔敢覆返我地 走左去第個post到留言

冇錯，所以要買貓一定唔可以喺寵物店買，除非你有方法確定到來源，上網買一樣。否則只會助長啲人虐待動物，拎貓狗不停配種到佢地生命既最後一刻。

利申，喺間開左三十年冇賣過貓狗既寵物店做緊。

Check領養人性格要check幾年？

咪又係貓一隻 領養完之後我對隻貓點唔好都無人知架啦
你領養審查得咁嚴厲 人地領養完之後點做你估到既咩

就算領養人本身幾有錢都好 都唔代表會對隻貓好架 用收入 黎衡量適唔適合養貓都多餘既

仲有
我想領養一隻你就叫我養兩隻
我想領養A貓就叫我領養B貓
我想領養貓B 你就叫我領養成貓
我想要英短 你叫我拎唐貓
唔要就話我唔錫貓冇資格養

根本應該搞個page俾人投稿追擊啲撚樣貓義工

其實拎綜援班人平時可能仲過得好啲⋯
你睇班支那新移民都係啦
呢單case又唔洗返工可以照顧貓貓，同埋係錫貓既何樂而不為呢？

領養細路老豆老母都有選擇權啦屌

突然又想知
有咩方法確認breeder啲貓有冇被abuse?

養貓好平 唔洗返工陪貓仲開心

啱，佢地成日一句將自己放係道德高地贏哂咁，弱智既都

根本事實上 貓義工呢個朵係已經臭哂

應該係要追擊佢地

有冇養過都唔應該問啦，第一隻貓係咪要買？整個基本養貓知識嘅test 仲好

我覺得正常嘅貓義工好慘，啲貓都好慘。其實我已經分唔到到底係大多數貓義工變咗質，定係有部份on9周圍辣火頭搞到網上咁多負面case個個聽到貓義工就覺得神憎鬼厭咁。我好彩，遇到嗰啲真係好正常（雖然佢啲貓好仆街）

但貓義工嘅問題一定要貓義工自己解決，要有足夠嘅貓義工出嚟成立一個協會先得。如果唔係咪我哋有我哋屌，佢哋有佢哋圍爐

我覺得問可以問，但唔可以用嚟做是否適合嘅判定條件。始終知你係新手就可以俾多啲建議俾你，或者有啲貓性格上麻煩啲佢可以提你叫你諗清楚，或者俾隻乖啲嘅你。好似我養緊隻唐狗咁，太細膽，真係會唔啱新手，俾咗新手搞唔掂輕則退返俾愛協重則咬到人或者衝出街俾車車死都有可能

冇，除非你直接去繁殖場睇否則你冇辦法知，因為你喺寵物店見到果隻一定係最靚最純種果隻。然而更多佢既兄弟姊妹會因為唔夠靚或者純可以放出黎而被殘殺或棄養或自生自滅。

尤其是為左節省成本，先唔講食物同環境有幾差(基本上有睇過狗方堵破非法繁殖場既新聞都知有幾劣)，當中有啲用黎配種既「爸爸媽媽」其實係源自同一胎，即係亂倫。而呢一樣野會導致幼貓狗基因歧度不足，容易出現先天性健康問題，例如智力低下，手殘腳殘，多隻腳指咁。同人類亂倫一樣。

根據以上，所以有時你見到display既所謂純種貓狗可能就係喺數以十計既殘缺或非完美品中脫㯋而出既果隻。

當然，絕對唔係全部賣既貓狗都係咁，只不過只能講數量真係好多，始終成本低下但一隻賣到幾千上萬，所以多唔多寵物店或狗場咁做可以自行考量一下。

綜合以上，係真係無從得知，除非寵物店店主肯講而又唔講大話，同時來源既狗場又冇呃個店主係真良心合法狗場。

當然你識同隻貓仔溝通的話都ok嘅

睇黎要搵貓仔傳心師
其實冇途徑確認都好難搞純種貓問題

比啲閪義工check到領養人幾身家清白都有機會虐貓架啦

法律問題，啲貓執翻嚟，貓義工憑乜決定隻貓跟邊個？憑乜攞相？

屌咗生仔果班先

狗點同貓
貓唔會出街
再細膽都係食玩訓
你同得佢玩，比得佢食
咩性格都冇問題

利申：兩隻貓其中一隻細膽到食屎
屋企人喺走廊行過都縮入我衣櫃

住舊自置宅？
綜緩可以咩？

搞咁多野

唔想d 人殺狗
至少自己唔食狗肉

唔想d 人殺雞
至少自己唔食雞肉

唔想d 人殺貓
至少自己唔養貓咪得lo

做咩一定要養呢d寵物助長風氣？

支持購買代替領養 就係貓義工個迷底

抵你咁型 我認同你呀BRO
點解要受D貓義工氣 ON99

依d撚樣先係最有問題果班
自己做完d閪野都仲可以話自己為左正義
不停美化自己行為

洗唔洗check 埋IQ,EQ ，比埋個驗身報告你啊
最好就同居一年，睇清楚領養者嘅性格行為，係唔係啊戇鳩

支持買貓

講到尾根本係D貓義工想要D貓BB陪自己
見可愛無咩病痛果陣就自己據為己有

其實買貓根本無問題
淨係想要品種貓 會對佢好對佢一世咪得

如果因為某啲唔好嘅貓義工就得出寧願買都唔領養..其實唔值得
貓義工捉得緊係因為真係驚啲貓仔比人有唔好對待或者唔安全
去做過啲動物義工或者有睇過下一啲真係救動物嘅組織就知道..真係有好多動物等緊一個有能力照顧佢嘅屋企 唔好再買動物助長啲不人道嘅動物繁殖

重申 我都係唔認同過度harsh嘅義工
但 真係領養代替買啦

本身一直都想領養就係俾你班仆街貓義工拖拖拖 嬲嬲地買左兩隻 而家我地好開心呀 你班義工同啲貓過人世啦

又問人收入又剩養隻貓難撚過cow女屌你老母

唔係㗎，有啲貓唔識用砂盤，有啲會瀨尿，有啲易肚痾，唔係話縮係屋企就無問題㗎 新手咩都唔識，有啲人真係搞唔掂

樓主快啲走
我哋幫你頂住

不過仲未見有貓義工敢挑機

又唔止嘅
觀察左長時間都無貓媽照顧嘅初生貓B
有人求助「擾民」嘅野生貓(呢啲唔去處理都係遲早俾啲住附近嘅處理左佢)
環境唔適合生存果啲(eg上年啲tg重災區嘅流浪貓)

其實係幾同意義工嘅制度係有缺失
先導致義工嘅質素咁參差不齊
但上網見到有啲領養人都唔抵幫啲窗網有個窗花檔住左
離窗邊隔左幾尺遠都話自己裝左窗網自己覺得隻貓攝唔出去就大條道理屌返個義工轉頭，到時放上網公審又輕輕帶過帶風向屌義工
睇得多就覺得人閪就係閪，義工果啲係，想領養果啲都係

得啦 總之貓義工係神聖不可侵犯
唔可以亂屌

所以有樓主個建議

不過貓義工會辛苦咗
多咗嘢做

支持領養唔買貓
但聽唔少貓異攻西事

有啲惡撚到摸都會打手嘅點計
俾個新手接到又唔識相處真係會湊到懷疑人生
本身開心事都變辛苦事
雖然呢啲其實都係有相向溝通就避免到

拎綜援即養唔掂自己啦
唔批好正常啫
有錢養貓就唔好拎綜援啦
動物有咩冬瓜豆腐要睇醫生做手術萬萬聲
到時又要搵人幫 或者畀唔起醫生錢要棄養
定你寫包單會幫佢畀？

話撚左參差不齊都話神聖不可侵犯，有無咁難服侍啊
唔可以亂屌呢樣我同意嘅，不過就唔止係貓義工唔可以亂屌
任何野都唔應該亂屌

今日我喺啲貓group度同佢地講唔好咁燥，大家一齊做好啲仲提咗啲實際建議 例如設立個基本知識quiz，篩選啲真係準備好既人
咁先可以真正杜絕買貓呢個佢地咁不屑既行為

點知得到既回應係：你邊度睇到我燥？你用邊隻眼睇野？

溝通唔到 佢地都唔肯進步唔肯聽人講野

其實真係唔好怪人去買貓
啲貓義工都有份做成

不嬲領養係棄養既人既問題

點解我咁有愛心就執仆街前主人手尾

所以我都自己買 支持資本主義
打倒偽君子

比少少錢買隻貓, 唔洗比人當狗咁撚再查三代
又要家訪又要比你睇我入息 , 你估我借緊大耳窿咩
我錫隻貓唔撚洗錫埋你嫁啊義工 有病睇獸醫啦屌你老母

但當養隻貓都要俾人查家宅嘅時候
去附近寵物店比完錢就走得仲簡單啦
原本想做好事去領養俾佢班撚屌當係仆街審犯咁審
DKGH你養埋我個份啦咁
最好啲貓異工係屋企心臟病發然後俾你啲貓食撚埋

屌 唔講以為女人擇偶條件 人地條件差又狗眼看人低
有冇錢又點 最多咪提醒下佢就算 佢清楚明白有咩責任 自己衡量養唔養
但唔明你地點解有權鬧返人地轉頭 隻貓你架? 嫁緊個女出去?

你地個個都有病 同個How dare you 有得揮
偽善

不如你講吓你個咁「成功」嘅System scan走咗幾多虐貓狂徒同真係有心養貓嘅普通人

純種貓好易病....唔岩窮人養
其實最好送普通貓
不過巴打都算有心

而家無人話唔check
係要點樣改好佢 係咪啲標準有問題
俾有心領養既人領養到同時又杜絕到啲虐貓狂
唔聽人講野又唔肯進步 你入嚟都無意思。

好撚柒，自己爆自己背景，仲要拎最衰果單係暴露自己既領養制度有問題

同意 不知幾多人比人迫到去要買貓

仲有最憎啲貓義工偷貓之後講到佢地好慘要人領養
真係好on9

先前試過屋企人有隻猫一直無影過相上ig同fb 之後影左一次上去之後就有個猫義工屌我做咩偷猫 之後我講左隻猫係外國架wo 你做乜春跟住佢就收左皮無再搵我。。。

仲有d領養揀色揀品種都屌

講得好啱又要知我咩職業 屋企幾大 收入幾多 平時屋企幾點至幾點有人冇人，仲要上埋門
完全過晒界

又回帶簡單講
組織幾西下
義工幾西下
拎養者幾西下

架構同教育都未有改善既時候，講黎都哂口水

連人地藥房有頸圈d 貓都偷啊
成班都痴撚線

試過幾年前俾貓義工偷L咗隻貓去絕育, 仲要我領養番…

總之d貓義工最鍾意帶光環, 判官上身。

你有full time? 你番工冇時間陪貓
你做part time? 你經濟唔穩定
你屋企太細? 貓冇地方跑
你屋企太大? 隻貓會驚, 你要領養兩隻

總之你乜都係錯…

把尺就係佢地到 想點度 就點度

記得Reply返上面放篇新聞出黎個條柒咕碌
廢事佢睇唔到

唔連埋媽媽一齊領養冇問題, 我見過d義工淨係捉貓BB同狗BB﹐個媽媽就由佢喺原地又再生，生完又捉佢d BB…真心覺得果d義工係仆街。

購買代替領養
不再縱容貓義工

好多都係呢啲問佢做咩唔捉埋媽媽，佢就話媽媽有戒心捉唔到...

真係痴撚線，無啦啦捉晒人地啲仔女走，但由得個媽媽繼續生，生完又捉，同繁殖場啲人做嘅野有咩分別？最難頂係仲要理直氣壯

間唔時都見到D人屌D義工剩捉BB, 真係仆街到呢
佢地最撚鐘意拆散人地屋企
呢排係FB都見到好多義工屌鳩人地剩捉貓BB 又亂捉人地放養貓既po

問題係只從物質上，而唔係從心理上去判斷一個人適唔適合養貓，呢個機制無法作有效篩選

Paws united charity 做暫托都好
成功 簡單咁領咗幾隻，
啲義工比較外國人多啲，
所以冇咁痴線

香港貓義工真係有d太嚴，但嚴到咁都會出虐殺案真係慘到仆街樓主個建議其實幾好，仲有領養人都要有記錄唔好好似果對仆街夫婦咁可以向唔同人領完又領

睇支那d新聞，佢地貓義工係咪都亂鳩咁送養，
搞撚到d虐貓黑色產業鏈(佢地係咁叫，想了解多d可以search下舒克/王厚歡/范源振呢堆仆街)既虐貓人不斷拎到貓呢種我又覺得過於寬鬆

仲有好多佢地大大小小既問題都好嚴重
例如樓上都有講
班貓義工仲有堆「隱藏貓貓」
明明係需要領養
但就唔會出Post
要你奶佢鞋底奶得開心先比你
或者係啲老貓
你approach幼貓就會喺啲隱藏老貓度抽比你

貓義工根本係簡接助長買貓

貓義工90%都只係想玩貓bb之後當老左轉手出去

呢個衰在超遠

佢好多貓都係喺暫托， 同佢地傾下啦，
佢地真係唔煩

我仲未裝窗網 諗住整埋先試下

一定要裝啊 因為佢地勁鍾意睇雀仔， 捉昆蟲， 一跳出去就係咁先

貓異攻偷貓真係最撚賤格

樓主千其唔好去呢個facebook page
一定激死你

谷入面d人係調返轉
你買貓就會批鬥你
講貓義工不是又會屌打你
總之就係癲

屌得好

其實真係好撚悲哀
我已經唔係盲屌
比曬意見佢地話佢聽點樣會令人改觀
都係見負面就發癲

搵貓領養時記得留意有啲義工明明啲貓算生得靚
但次次都post足幾個月都未送得出果啲送唔出係有原因

十幾年前一口氣領養咗兩隻，果時好簡單
去睇貓，比窗網相佢睇，比地址證明佢望一望你果度係養得寵物
傾下計佢make sure你大概都識養
個人正正常常就得，不過問收入職業屋企幾大

係你撞片正常義工
你應該要買六合彩

真係好撚on 9,想人領養代替購買唔係應該儘量寛鬆咩？

貓義工俾狗屌

十幾年前，果時個個都大概係咁
開始嫌三嫌四嘅風格係之後先興

真心我好耐之前 真係好贊同佢哋嗰套 亦覺得領養係好 唔會助長貓狗場濫配種 又可以幫到流浪貓狗

但班仆街講一套做一套
講真搞到再多咗人買竉物都係佢哋班人有份做成

所以啲貓義工咪食屎疴飯囉，又冇機制去訂明乜嘢代表係好飼主，最後咪有心養唔到，你“以為”佢係好飼主，點知就係殺過貓狂徒

大家諗深一層
呢班所謂既 "義工", 只係自已安個 "義工"名俾自己, 滿足一己私慾
我亦唔信呢班人真係 "義工", 多少都一定牽涉金錢利益瓜葛在內
真係想養貓, 不如去搵d 正路既 Breeder 買貓好過
絕對唔可以助長呢班所謂 "義工" 歪風

天下烏鴉一樣黑

屌你真係白卡先做到貓義工邊隻眼見到話唔問派貓最好？問就一定要問，但要問得中囉，問撚完一堆問題之後答完又唔覆，轉頭又開新post，唔講以為人乞你隻貓

同埋你話教師單野，你問完晒家宅最後隻貓咪又係俾2條仆街整死，咁代表乜？咪代表你班貓義工冇撚用囉

真點白卡佬lol

最好啦！如果要咁check法check 到隻貓死左都未check 完 btw 果個貓義工真係白卡佬黎架喎

佢真係白卡架 lol

好撚大怨氣wo巴打

你講我？

我只係覺得果D貓義工對無邏輯嘅執著係好好笑啫！

好認同你嘅講法。D貓義工最鍾意轉移視綫, 你問佢A﹐佢會話咁你即係覺得B唔啱啦! DKLM完全問非所答、答非所問。

村屋1樓都捉勁緊
巴打有無邊到易買到嘅推薦
我睇過群貓會話五金鋪都有 定去aeon易啲？

講得出依啲就知你仲細，唔通曉人性

正正就係因為冇錢賺，仲要自己出，
先咁enjoy揸到權可以對人頤指氣使
滿足自己可以成正義化身嘅虛榮感

全世界好多non-profit organization都係咁

心智年齡
你真係智障唔撚係扮嫁喎

我認同上面巴打講嘅
而家領養制度只以領養人可以提供嘅物質條件黎衡量啱唔啱領養
但嗰制度根本篩選唔到對方係咪真係會愛佢地

你班貓狗義工咪撚再喺度扮偉大拎光環啦

五金易啲中你要既Size
話就話可以cut 但要磨邊你未必有工具
最好度定尺寸
搵五金/執笠倉/舊果啲雜貨店
會有多啲唔同size比你砌

你都幾好笑
唔知人背景就屈鳩人細
請問你貴庚?

你連人地寫乜都未睇清楚

你條盲撚夠睇唔明我講乜

不過算啦，狗睇唔明人話

啱 明明啲貓狗逼埋哂喺個籠入面無空間走都唔肯俾人 仲要話返人屋企細 要求苛刻 而自己收埋咁多隻又無能力養
咁鍾意自己攬住啲貓狗就唔好成日扮可憐又叫人捐錢又剩

貓義工個班人又係屌唔醒
成班係度眾人皆醉
真係好邪教洗腦ＦＥＥＬ

前排咪老師殺貓既，然後見到啲義工話會再嚴謹咁查資料，話老師職業成日返工照顧得貓唔好

你俾晒林鄭養囉咁